覺唔覺黃圈根本無得搞？

法國依家唔係聖人基本上做唔到黃絲經營唔到黃圈
唔出聲？藍 無通哂天話人知自己係黃？藍
賺藍絲錢？ 藍 合作嘅人裏面有藍絲？藍
以前識過藍絲frd? 藍
只要一個唔小心，喺自己都唔知嘅情況下就會變成藍絲
相反要成為黃絲要經過千錘百煉，加入黃圈個政治審查仲嚴過做公務員分分鐘仲難過入共產黨
成為藍絲好易，成為黃絲好難
喺呢個精英制下個個都「被藍絲」，然後過一排啲人又會喺連登問點解黃絲愈嚟愈少？無哂黃店嘅？ 啲人去哂邊？ 個革命未完做咩靜哂
仲邊有黃絲，你地都推哂其他人做你嘅敵人

黃絲幫襯藍店 -> 偽黃絲！
藍絲幫襯黃店 -> 偽黃店！

豪哥哥明明都唔係黃
係比你地屈到變黃

做黃絲要考牌
門檻仲高過生仔

明明佢都冇話過自己係黃
唔好再屈啦

其實金剛crew都有出612片，你話鬥黃嘅話ming仔達哥出都冇出過。

連登仔：金剛crew 612出過片都證明唔到豪哥依家係黃

唔接受tvb 訪問 就係最好嘅宣傳，大台？不了

其實都幾奇怪 明明初初有咗共識
為咗唔比政權搞 手足唔應該比人知道自己有出去
費事自證有罪

但依家 唔證明自己出過去就一律當藍

唔覺
我鍾意點洗我啲錢係我既事

Who fucking care
反正都課俾藍業主

只有耶穌可以搞

咁你有咩高見

所以而家我都唔會叫自己做黃絲
之前有個女仔話自己支持民主自由 係黃絲 戴晒5DN1L口罩咁
但原來支持拜登 佢只係黃屍豬
唔只佢 成班國際線嘅都係垃圾

連衛兵喺連登講話邊個邊個唔夠黃 係度鬥黃
但自己實質做過乜嘢都唔知
日撚日喺度 情緒勒索
批鬥人哋唔夠黃 搞到自己好似好撚黃咁
食黃店就係黃? 有冇諗過黃店都係拎中国大陸料嚟整嘢俾你哋食
門檻定到天咁高

鬥黃問題 文革式批鬥

一直都有
亦一直有人提醒
今日都都仲係咁

唱普通話歌都比人話藍

唔少研究指出
人類鐘意夜訓智商通常較高 主因係智力刻服人類要日落訓教嘅基因

而而家呢大班完全順從於支那批鬥基因嘅人

真係屌班廢柴又唔係 唔屌又睇撚唔過眼

外國優質野唔學
睇下外國人鬥黃
想自己顯得特別黃 係由自己做起 要黃過其他人

支那基因就唔係
想自己顯得特別黃 係由他人落手 要其他人唔夠黃

唔好唔記得 藍圈呢種事都係好常見
例如CCTVB鐘回家5.1黃手套事件

我明有時黃圈人數多
平均智商係唔會高過藍圈太多
但係學野要向外國好野學習是常識吧?

拎cv出黎俾連登仔批核先啦

渣哥

一早咁覺得
用黃色資本靠黃絲賺黃絲錢真係食得屎
除非你間野好細,淨係養幾個人都夠既

唔好嚴人寬己
你覺得人地唔夠黃時，自己又幾黃？
當你以為鬥黃會令人支持自己黃圈嘅野，實際上係令人唔敢加入黃圈

有班人要透過踩低其他人嚟證明自己幾黃然後用嚟打飛機